有咩食物係唔可以加芝士

如題

碗仔翅

隱世極邪惡紫薯芝士碗仔翅

生果

打邊爐。曾幾何時聽過有條女講話打邊爐加芝士，咁咪芝士火鍋囉。
屌你老味

羊之金老

所有帶酸性既食物

芝士丸

係成個邊爐底用芝士

你試下紅豆冰加芝士會點樣囉

蝦醬炒通菜

All
芝士簡直係垃圾

糯米雞

部隊鍋

羊肉

燒味

ALL

茶葉蛋

蒸魚

芝士

芝士涼粉

糭，老母麵，牛腩河，西瓜冰，紅豆沙
求其up 都一堆

邪惡流心爆芝士粥。

聽個名都想嘔，但D死港女buy,因為夠公廁

漏左 拉絲 呢兩隻字

芝心火腿糉， 芝士味低鹽媽咪麵，cream cheese紅豆冰
其他嗰兩樣真係

芝屎x芫茜

根本所有食物都可以加
問題係夾定唔夾
樓豬都問錯

芝士圈

其實真係好食既芝士係唔會用黎咁食

依家連紫薯糭都有啦

巧叻叻

巧梨老矛

椒絲芝士腐乳芫茜炒西芹

雪糕

皮蛋

啱ar

冇 我愛芝士

芝士
芝士再加芝士邊可能做到

其實腐乳都係中式芝士

豉油蒸魚

榴槤

只有韓國嗰種芝士先係垃圾

豆腐火腩飯

大閘蟹

你係唔係睇得新假期太多?
又拉絲呀?

炒鹹酸菜

龜苓膏

認真答你: 屎

All

咳藥水

原來你有食屎既可能性

生蠔

豆腐花!

可能好快就有隱世芝士豆腐花

屌你老母，芝士漢堡

腐乳+芝士+飯

蒸肉餅

白粥

佢當屎係食

嘔吐物=.=

西瓜

食過芝士粥 你問我答

水

椰汁同芝士唔夾

閪假期

紫薯

不如你問下芝士可以配乜野食材，咪仲有意義

山芋
好撚核突
但有人會咁做

榨菜

雪條都加得，我諗唔到有咩唔加得

涼茶